宜家先發覺連登原來冇作嘔嘅emojis

即係好似咁作嘔🤮

大家快啲幫連登整返個啦

你果個唔係作嘔
直頭嘔左出嚟

見到連豬就作嘔